是日午餐

其實我平時係食依啲
減肥開始
台灣自助餐飯盒

菜菜魚魚蛋蛋五穀飯

Ok啦但舊魚
飛飛要減肥？

減極都係肥

要 肥左好多

魚魚呀好滑滑咁

唔好打擊我

肥仔

啖啖肉

我認我係

任食架?

夾完餸計重量俾錢
湯任飲 飯任加 不過任加飯唔係間間有

份量會唔會太多呀

唔會 可能西蘭花太大望落大啲掛
我菜係夾勁多

咁咪好正
呢到幾錢呀

只係80台幣 20蚊港紙

會唔會太平

Ok喎
減肥唔錯

台灣你想點

日日咁食 日日跑步

好健康
其實減肥嚟講算幾好食

上次去都好似冇咁平，不過係夜市果d

好好食 我鍾意食菜菜

夜市來來去去都一樣

好多菜 正呀

手抓餅
係香港食唔返嗰隻味